有消息話 沙田衝突中，毆打警員個d 大部份都係考唔到警察既人

If you can't join them, beat them！

班暴徒個個都識獨立思考，緊係做唔到警察啦

咁低門檻點會入唔到

港共期待緊死第一個警察或者示威者

係呀係呀 入得去做警個個都無良心
加上你句野中立
所以做唔到警察先係一大優點

識人好過識字

哦唔怪得咁鍾意打大學生啦

55...